{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_039853",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/17836/0'",
        "collectedDate": "2023-10-31",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "충주시, 가을여행 충주로! 체크인어때, 3만 원 숙박 할인 제공"
    },
    "text": "忠州市、秋の旅行忠州へ！ チェックインはどうですか、3万ウォンの宿泊割引提供\n忠州市は27日から総合旅行余暇プラットフォームヨギオッテとの協業を通じて忠州を訪問する旅行客に宿泊割引特典を提供する行事を進行すると明らかにした。 「秋の旅、忠州へ！」 「チェックインはどう？」は忠州市の観光イメージを高め、地域経済の活性化を図るために企画された。 イベントは忠州市所在の宿泊施設を利用する場合、最大3万ウォンの割引を提供して行われる。 割引対象は観光振興法および農漁村整備法によって登録された忠州市所在の宿泊業所だ。 また、クーポンの発行と利用は10月27日から11月24日までヨギオッテアプリを通じて可能だ。 発行規模は計900枚で1人1枚先着順で支給され、クーポン数量が使い果たされれば行事は早期終了する。 特に、クーポンを期間内に使用しなかったり、予約をキャンセルしたりする場合、自動消滅される。 市は、観光公社で行われる「大韓民国宿泊フェスタ」（観光公社割引3万ウォン）と共に忠州市割引3万ウォン割引を受ければ、2倍（計6万ウォン）の特典を受けることができると明らかにした。 また、この他にも決済手段によって追加特典を提供する予定だ。 割引券の使用方法など詳細は、ヨギオッテアプリで確認できる。 チョ·ギルヒョン忠州市長は「今回の忠州観光宿泊割引を通じて秋の旅行地として忠州市に多くの訪問客が来ることを希望する」として「今後も観光客が忠州に訪問できるよう多様な特典を提供する」と明らかにした。",
    "QA": [
        {
            "question": "忠州市は何日から宿泊割引特典を提供していますか？",
            "answer": "27日から宿泊割引特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "忠州市の観光イベント「秋の旅、忠州へ！」はどのような目的で企画されましたか？",
            "answer": "「秋の旅、忠州へ！」は忠州市の観光イメージを高め、地域経済の活性化を図るために企画されました。"
        },
        {
            "question": "忠州市の宿泊割引特典はどのように利用できますか？",
            "answer": "忠州市所在の宿泊施設を利用する場合、最大3万ウォンの割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "忠州市の宿泊割引特典の対象はどのような宿泊業所ですか？",
            "answer": "対象は観光振興法および農漁村整備法によって登録された忠州市所在の宿泊業所です。"
        },
        {
            "question": "クーポンの発行と利用はどのように行えますか？",
            "answer": "10月27日から11月24日までヨギオッテアプリを通じてクーポンの発行と利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "クーポンの発行枚数と使用方法に制限はありますか？",
            "answer": "クーポンの発行枚数は計900枚で、1人につき1枚先着順で支給されます。クーポンの数量が使い果たされれば行事は早期終了となります。"
        },
        {
            "question": "クーポンを期間内に使用しなかったり、予約をキャンセルした場合はどうなりますか？",
            "answer": "クーポンを期間内に使用しなかったり、予約をキャンセルした場合は自動的に消滅します。"
        },
        {
            "question": "観光公社の「大韓民国宿泊フェスタ」と忠州市の割引特典を組み合わせることはできますか？",
            "answer": "はい、観光公社で行われる「大韓民国宿泊フェスタ」（観光公社割引3万ウォン）と共に忠州市割引3万ウォン割引を受けることで、2倍（計6万ウォン）の特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊割引特典以外にも追加特典がありますか？",
            "answer": "はい、決済手段によって追加特典を提供する予定です。"
        },
        {
            "question": "宿泊割引券の使用方法について詳細はどこで確認できますか？",
            "answer": "宿泊割引券の使用方法などの詳細は、ヨギオッテアプリで確認できます。"
        },
        {
            "question": "忠州市の市長は何を希望していますか？",
            "answer": "忠州市長はこの忠州観光宿泊割引を通じて秋の旅行地として忠州市に多くの訪問客が来ることを希望しており、今後も観光客が忠州に訪問できるように多様な特典を提供する予定です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 607
    }
}